伊朗退出核協議！好睇過戲 唔還拖正契弟

最驚美國比伊朗拖住
又比多10年中國

個po快到呢

中共好撚多投資喺伊拉克油田
伊朗買油
中共都唔撚得掂

Iran removes all limits on uranium enrichment, in effect ending its remaining commitments to the 2015 nuclear deal

美國喺2018已經退出
而睇下歐洲 點買法

伊朗5係龜縮左咩？

想知道伊朗喺美國退出後
仲有冇遵守核協議

你覺得呢？